有冇人其實覺得自己中過/中緊武漢肺炎？

天氣轉涼嚴重咗

咳 流鼻水 喉嚨痛呢啲 keep住有 （咳到肺癆嘅唔該真係驗

但冇發燒 冇咳血

隔一兩日就好返變正常人

隔一兩日凍親又病過

到底係純粹凍親定中咗招

簡單做個統計

正皮：有類似經歷
負皮：好撚健康 咩事都冇

P.S. 有時都係建議睇醫生

宜家都係咁 對眼熱熱地咁

上星期轉涼我氣管炎發作 咳到甩肺
噴完藥又正常返唔咳
搞到有時都驚變咗超級帶菌者

我都係
好似過幾日就會病一次咁

放無薪假夜訓多條氣差左
日頭出街戴住口罩成日都覺得唔夠氣
但一做起運動上黎又好正常

本身有氣管侯感 每一年轉季都會咳得好勁
咳得多喉嚨又會痛 同武肺嘅病徵其實好似
最怕真係唔好彩 害埋屋企人

屋企人確診
都係得少少燒 但隻眼熱到痛

十一月有幾日手軟腳軟頭暈流鼻水
之後好返乜事都無

其實係無「凍親」病
一係你就敏感，如果傷風/感冒就係病原體引起嘅呼吸道感染，唔係凍就等於會病

如果冷親打個嚇次
鼻入邊嘅細胞充血鼻塞流鼻水
鼻水倒流變痰 引起咳嗽

又算唔算感染咗

利申 真係唔識

最近一個星期都係咁
除左鼻水倒流
仲有鼻塞用口抖氣
D空氣好乾同凍d
都會搞到個喉嚨同氣管唔舒服

咁好正常
戴口罩行太多真係唔夠氣

咁我又無熱到痛 係乾乾地咁啫

我舊年農曆年前感冒發燒到39度，唔知道會唔會其實係武肺。

今年2 月果排無左嗅覺一排，又上呼吸道感染

睇左診所醫生話無大問題就自然好

咳到肺癆咁，應該去照肺驗肺癆